明黑鳩你，咁點？

臭猁狗學咩人4424
抵你踢廿幾年一個英超都無

比分你護下級囉假閪

猁狗仔谷住谷住又駁唔到？

Handball都唔計，吹呀

樓主是g

樓主搶口到

山b搶口到

拎果1分就死出黎搶口
慢慢護級啦賤種狗

黑完都贏唔到

202348
講4424曼聯先係專家

樓主第一年睇波？

死獌狗4425 黑哨都贏唔到仲衝出黎吠
死全家啦垃圾

楊格個下都無牌

喂屌你老母唔係好撚多野講？
出黎啦狗仔

13哥，努力護級
加油

樓主講得好

咪𨶙笑啦

樓主又燈

關係？

佢以為貼圖出黎好撚威

你老母臭閪仲有心機睇波
屌你老母
你冇眼睇依家咩時勢？
仲有閒情逸致睇波
你問post前問自己對唔對得住出面班手呎足
對唔對得住自己良心
唔撚洗問我

又一件